大巴巴：今日係ARKK最後逃生門

股價已經出現蝌蚪形態
股價將會去到對上一個高位出幾粒十字星然後急速下跌
野已經同你地講左 醒唔醒目就睇你地自己

技術分析買股重廢過全蒼派

我係動物橫町派

係Active fund睇TA仲玄幻過TQQQ睇TA

希望你講中啦

真

只要信

本派同TA有好大出入

咁你都睇到蝌蚪
我睇推背圖買股好過啦

睇易經八卦

利申：股壇畢加索

至少要行到科斗尾先有得彈番上去

酒呀

蝌蚪變青蛙即彈

開始進入科斗尾巴

FUN

預言已經一早比左 自己醒目既可以避過一劫

預計跌返落一百蚊

冇咁低